[認真post]尋找econ高手

請問喱條點做？
我無讀過econ

我

你係？

你愛果位？

我愛盧

help

TMA3
deadline 喎

不愛我嗎？

識做？

我愛

你有盧了 不要玩弄我

我那有盧 ？

唔識

第一條唔記得邊年dse問過
一模一樣既問題

咁你識唔識？

大阪開始入波未

睇落好簡單
你問邊條
唔想做口田

渣ga

a1

13.5s日本頂住

9c

Ok

9c
8.5 cashed

其實你係波post過黎？

西花大波已死？

修安1-0

Ky勁到

我唔客氣啦

8穿1頭關bomb

西花入一粒先

大波已開
隔離場

大阪西花買左2倍13.5細

可以點樣睇住水位補？
11.5 買大？

ky 8.5 osa thanks

mu隊刷角未

西花大波派5個100

大阪櫻花請停止刷角

西花1-0

8.5
大容易了！

櫻花gooaaallllll
1/3

12m唔入 對家入 理論又勝一仗

請問有冇人識做...

足水？爽ma？

唔刷就入波 繼續

發生咩事

2.12

西花goal

呢度冇你既事啦 出返去啦

我都想爽YY

我了

垃圾花腳快入

有無入8.5？

後衛閪花一人一粒啦

入左20

Lm

連登波post 冇入過 係咪應該hide 返

請問咩事

又唔開post仲問做咩事

你無入咩

西花如果落到11.5買唔買大
我超大屌左13.5 細。。。

西花 Mu 1860

做功課呀 無賭
今日deadline

利申 ce econ拎b

原來德乙開左波

96

似乎你好驚。。。

日日都見你咁講

可唔可以傾番econ

好多功課

冇讀econ點解要做

開多個啦好嗎

10C GOAL

呢兩日豬到

奧沙比多角
大阪停c入波

200--》900--》0
決定直屌重心兩場了

樓主做完未？

無讀過咋 但今年讀左

樓主不如開多個啦 唔想騎你

努力緊

奧沙9.5

騎喇

Thx ky

咁我中出你了

都無人幫

高水入左
又死唔去了

日假入波

驚就買少少啦可能12c收晒呢

屌原來認真po黎

奧沙10c goooaaaaallllll
Thanks kybb
想含你了

我想幫你嫁BB

禾幫你 真人過黎教 PM ADDRESS

其實你住屯天元區？

邊兩場，我得返140

奧沙2:2

2:2 繼續刷角了

屯天元 HO MK

櫻花入多粒比我走盤

架仔入波啦

我見你地之前咁講

Miss 左ky 水又miss左德乙

奧沙12C

曼聯輸半都好啦

西花唔比多幾角

365都暫停晒

Osa goal

西花 畀多2球

呢度好多人住果頭
我十年都唔入去一次

C1
個cost of leisure應該上升 因為個cost of the best alternative use of time increase

咁簡單都post上連登問

我曼NG SICK 打弱隊

垃撚圾

避晒西波

其他唔識

佢渣ga 識既話求你教下佢

屌冇入到奧沙

咁八點半買真特定安德烈治呀
幫就幫 唔幫就唔幫 好威威呀？

96 goal

櫻花請入球

係呀

96 1:0 1c
奧 1:0 1c
1860 2c

11c

前瘋 請你追和

ok gun

杜塞

細細個就係？

大阪冰住角球 增加入球

岩聽 唔比人渣ga咩

多謝ky bb

荃灣九龍都住過 小妹最開頭住躉船

前鋒 西花 你地開到大就一世球迷

mu win 1.61 ，咁派$$$

多謝左右b

前鋒冰封角球呀

前瘋請你入球

roma 9c

9c rome

想同你一齊住..

日本仔入多兩粒
啊lei吉多

奧沙13c

戒賭第一日
訓得好左
食野多左
行路又快左

我拉！

西甲咩中位數都大

拉素2-1

你有冇單位？

好球呀拉素

前瘋 請你入球

1:2 拉素

西花入多球

Ky lazio

我冇..原來你咁的..

ON9 拉咁勁既咩 羅馬反杯啦

角大邊有咁易賭😔😔😔😔

前瘋快入！

奧厄好球 仆街過左1分鐘買唔切

兩條過關斷一關

我就唔信96無敵主場讓護級隊半一派錢
杜塞加油

咁住邊

一齊住公屋

前瘋！

快入！

西花請比兩甩

前鋒入未

完場2:2
打和！

俄超3C 冇錢買JUMP

mu 12m

我素又goalllll

mu要入呀！

不了

2-0 jump

西花goallll

櫻花goaaallllll

mu goallllll

比多粒

前瘋 賤種隊 以為唔買！

西花腳入多球

mu 10

唔記得買西花真係。。。。

有無水跟 岩岩訓左

比人入多粒啦 賤種

大板櫻花真係愛隊

烏法4c

12碼唔撚入，乙3251252，屌你日假

羅馬比多2角我

前鋒冰封角球呀
唔刷角咪好似櫻花咁入兩粒 前鋒啲角留返下場

奧沙 2:2 14c ft

btw 奧沙半4全14

估到你啦

抵錫

奧厄3:0 做乜9

架仔入一粒啦

西花Mu goal
1860差你

ON99 買左對家 中撚曬伏

-1球呀西花

雖然西花停角，但入左兩球算數啦

睇錯鐘唔唔切

入波啦！

西花前鋒 比多粒啦屌你老母

係咪得我買左前瘋

Yes

ky mu 8.5s ok?

只求多一粒

見到曼聯入波 我表示好欣慰 實在太好

架仔比多粒 求下你

大波半格

櫻花2:0 11c ft

架仔 13.5s

就係差十二碼開大

櫻花12.5s 13.5s 又大力gel！

好彩11到

希望-6到季尾

半8全11

rome 10c

依加有咩入？

Ky中左好多注

垃圾

我係

我有樓 同我住 ok? 唔好跟佢了

樓下間吉野家好多人
樓下全部野都好多人
依個時間有冇外賣?

烏法13.5s? Ky

U示愛 ?

俄角細不了

樓上有講

入左14.5s足水 練足60mins

11c bomb

咁又叫我同你住

跟ky練先！

係呀 有冇嫁 唔想落街

烏 8C

睇錯

Bought 足水

roma 13.5s

岩岩同佢扑完佢講我G

樓主需要人教ECON嗎?

樓主掛住我？

9點黎條幸運 過關飛

係咪得我一個買左踢球者

戰神過2
係金庸po到唇槍舌劍

食飯先

食咩呀 KY 子

過2最強

櫻花差一粒 好彩買大 補2

same road

我過2 fans

有冇手足可以幫我同杜塞加油 今日好橙

將男今日又出黎呃阿婆$$

加油

朗尼射落自己友到

新手一問
大家點控制注碼
成日贏完下場又連本輸埋

好似有

唔住了

贏就allin 輸就唔好買

.........OK 88

btw rome 3.5/4 2.19

阿婆點會買將男-.-

玩留

開波買左3.5/4s

我係阿婆

係

戶口又得返個六

拉素頂住

勁

杜塞給力呀

🌸

嘿

等

又來了 準備開喜欣技能

變

要6個

身

先

呢層反而無數過

烏法冰封角ok

至少半打
對付我大佬盧b好似十幾廿粒都試過

彼德堡差一粒

12c

KY話冰就冰

羅馬停c呀

On9 13.5s落得快到

我拉請你頂撚實 ！

拉3-1

1-3 拉 好撚野

串左前瘋 前瘋我屌你老母

拉素3:1 btw 3.5/4

曼聯又傷中堅

我後悔冇入，應該相信你

買緊已入

Same

Cls中堅傷哂

笑4

Ky今晚勁旺

Kelvin

成日覺得mu係獎門人
上次臨完場俾人追和

比我中出完

KY呀 下 你係KY？ O。。。。你係KY

你。。。你係呀希？

我盧好似上水了

ky mu 7.5可入

allin

盧不在我整天都沒心情了

我都唔明
有無手足提點下

唔係元祖囉好冇

羅13c

Kaki咩係元祖

13

頂住

元太祖

rome rc

roma rc

roma

93分鐘rc

Tg

ft 1-3 13c

派我告訴你

曼聯入多粒好嗎？

拉3-1 13c ft

未被接納 賠率已變 角球大細 星期日 16
羅馬(主) 對 拉素(客)
角球大細
細[13.5]@2.20

原來買唔到

13.5s cashed
Thx ky

政府竟然教功課？ 最低工資

我買左5次

我素cashed

邊位手足話我知我派100

羅馬14.5s 15.5s 又中！我也是醉了

其實唔似係喎 差小小

KY要講自然會講架啦

14.5s 15.5s thanks ky

但我唔會用ky過橋搵錢

喂呀 等埋我

樓主email話我知

系

16fun輕鬆到

Gel你個頭！煮飯啦 好肚餓阿

你問ky吧

👍🏻

樓主有機12c完，少少好啦

Lob

Ky今日好fit

盧根去哪兒

ky ufa 12.5s ok ?

正解，咁我等ky有緣解答

Mon post 狗

食s吧，盧f1

咁..落多一格再追 入左了😂😂😂

慢到

勸你唔好

盧盧上水了

尋日馬會差我4k，要拎返

杜爾塞下半場追和

獌比刷多幾角啦

典解牙 因為俄超？

🚬今日俾左4k馬會

mu 6c

追返有凸啦應該

Hi lob

Ky玩到幾點

與其俾馬會鋪草皮
不如派俾手足
你又開心 我又開心

修安聯

我從來都唔玩角 除非ky有即場又足水

但我寧願一齊贏

曼聯-1
車士打菲特+2

補左5倍mu無入球 mu唔入都唔好輸pls

煮完飯未

法國買盤好辛苦 都係玩角開心d

聽完

最多和

無聽過？

其實我亂來的

I mean唔好1:1

唔緊要

我都係 但我同你個分別係 我亂來係輸 你亂來係贏-_-

Ddg又clean sheet

mu我入左8.5s。。。。

暫時-100k 咩玩法

上半場已經救左mu幾次

7.5gd?

你亂來都4重

ur name。。。。

買左大波

烏法 請你一定要贏

我想2:0

彼德堡搞點，比多粒收全格

你個名

M240搞掂了保頓

都ok

可能得7-8c

Gchi

1蚊買撞下運氣架咋

9.5s

mu 1-1

mu 1:1

1:1

🤦🏻‍♀️

英國人真係食屎狗來

。。。。。。

感覺我上水就出事

一買完發上黎就有

秒收

和平使者我曼又黎

射得好靚。。。。

mu 頭先和7.4跌落6.2
就即刻追和

kaki 點睇愛車？

*放

想要愛記 愛記主場唔似會輸

我曼因為呢球和既話真係抵 洗唔洗咁靚。。

垃圾獌

頂住丫史雲生

mu 真係和波專家

大8

mu 3.02 win

肥西on99，無神神犯規

玄機

暫時睇車路士 睇埋呢場度

Mu主場又和

馬會睇好漢堡

朗尼食屎狗

點都唔再買呢隊垃圾

杜斯多夫 請你追和完場

同rb bvb 一樣 blacklist

有冇人要博洛尼亞

5555，上次反左佢收$$$$

尋日呀屌

想知有無人-100k 定係我已經最多

入7.5玩下，搏角膽先

暫時唔夠你
我20k

派我

-12xk

OK 琴日大8

輸緊

買左精工角大果D應該要派返我

食屎狗食屎狗

ufa 9c

冇詠水唔識推了

ufa goal ok？

從開始賭個刻開始計實有喇

1860禁屌全場=輸

Ufa 12.5b?

g chi

USA 縮到12.5..

我未認真買果陣，應該唔止呢個數

杜塞入呀 快手

有人派就賭 唔賭就研究

57分鐘no goal 1.8

mu 2c

盤就同路

咁其實我地已經算好撚多

0.5/1 2.15

same

曼 1860 奧厄
Jump

me allin jor

無

曼呀.....
求安慰

原本2/2.5

A米有冇人要

梳睇錯 想要克羅托內

屌，越諗越嬲

你？

Miss左 今晚 mon實了

一定要鳥法入

Maybe

+6 mins，補到贏

mu補6分鐘

未必wor

6mins 2c

只差1點點

修安聯入多粒比全格我啦

請問afc 13c未

下次贏返👍🏻

我都唔明條垃圾有乜價值

輸埋就真

馬會睇好車仔

我買2.5/3 7.25之麻

流浮燥了

點呀曼聯又和

1860....真係jump得 last 300冇埋

唔出水點買？

差d輸撚埋

mu 7c

Mu第幾場不敗了？

不敗

朗尼第幾場食屎了?

角又唔刷 又比人追和

笑左

有得上第三都唔上

烏甸尼斯

咁和真係不敗

mu 輸埋佢啦

岩牙 死曼狗

曼城盤點睇 太深？

杜塞快追和

獌輸左去好過

輸左佢啦

做曼迷既辛酸 。。。唉

主場不敗, 笑唔笑死人

Mu 11 ft 7c

ft 1:1

早場都咁撚西

25場不敗呀哈哈哈哈 身為曼迷既我好開心

KY個14.5S ......真係停咁耐

杜斯一係追平 一係反cup 比你揀

9.5s cashed thx ky

Sorry law

唔好咩

後悔買咁小！

1860追和啦...求你

重新上路

我冇買 果陣未派彩

Allin?

-100k應該可以點

買唔切烏甸尼斯

詠巴cashed

車X鏝好不

10.5 都有

馬賽

同路 但我買左

馬賽秒goal

秒goal

要gun了

馬GOALLLLLLLL

呢場一陣都搏大 我就唔信冇一場大！

支持獌和或者輸

祝你羊

今日成日得場拉素唔係同你同路
一齊汁

朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗朗尼食屎狗

馬賽2-0

馬賽又goal
半大只需4分鐘

呀！禁左兩注 曼聯2.5/3小呀

曼城
車路士

馬賽咩料呀 唔買你就發顛

支持！

對面無打龍？

大家要反城 有個城都係壞人

曼城咁柒讓咁深 SKIP了

烏甸尼斯
貝迪斯
拿玻里
聖日耳門
華拉倫加***

博洛尼亞1-0

咁快被goal

a米3c

1/3

曼城個陣幾有意思

烏法入未？

車仔我買入球大 我就唔信又細！！！！！
ky角球看你了

比多兩粒我

烏法 杜斯 請糕

好進取

馬賽2-1

博洛尼亞半大全大
烏法0.5/1

馬2:1
Nba?

AC0-1

AC

Ac 0-1

克羅托內 goal

博洛尼亞 2-0

a米請刷c

fake

2/3 m240😃

2/3

博洛fake

原來今晚又有愛隊艾拉維斯

華倫拉加... 反而我覺得odds今季打得幾穩陣

卡昂5.5s 1.92

烏法入波啦屌你老母

1860求入一球走盤ok?

巴賽個場做乜鳩 史上最快大波？7分鐘

半8全9 癡線

27mins 8c
82mins 9c 收哂ky order做波？

角球之鬼

博洛同a米半場比多球

96 比多2角

10mins 3goal
90mins

27

3 goal

意甲隊刷角啦

mc刷就入s

請問烏法可以入球未？

96俾人入返粒啦

小妹醉了

？？？

好明顯你無睇清楚，原祖係咩

有冇人有英超link

Mc啲角好硬...

烏法入波未

KY幾時可以教我一招半式提防狗會

我係咪岩呢

都係果招

買贏困邊

Low b教你ga

要跟了

玩ipad都跟？

Ky 10.5s ok?

屌0.5 1又豬

鳥法 請問絕殺可以嗎

岩岩去左同toyz打機
冇買幾場波

媽媽唔好咁惡

漢10.5

教又唔聽 聽你又唔做

你ching 英？

Kymama教路都唔認真學

IOS有咩比分App 好用

Ufa goalllll

0:0不如咪撚踢啦

烏法搞點

絕殺！

Ufa goal

Ufa 10

Ky德乙2場角 奧厄頂住

馬賽對家做緊乜
紙札龍？

ufa 1:0

Gooooooooooal

對唔住我鬧錯左

好假牙。。
10.5 0.5/1 cashed

我入左10.5s 2.05

2.x 得半格

頂住啊

俄仔絕殺

馬賽fake goal?

德乙中晒？

ufa

大家好

Fake

決定唔再度球 r水算

馬賽炸左 好在

奧厄9.5s

未完呀

杜塞多夫+1

馬會睇好系列
真特
車仔
漢堡

好開心呀

盤

好過冇錢收呀 係咪先

非常好！

Yea

烏法0.5/1搞點

大大gell 自己串埋布倫盤

又有道理

M240巴你啲大細好撚勁

2c

德乙 角 3x1 又中！俄14.5s 13.5s又中！

睇意甲表演

多謝ky

跟左唔中既櫻花 差一粒

goallllllllll

19eng 大大力gel！ thx

A米搏洛快手半大

Tom Davies呢個後生仔18歲已經踢緊愛記中場
仲要愈踢愈好
而我

有潛質

我都係

朗奴高文有膽識用佢

sor 各位今朝到晏就真係唔係好順，希望今晚順返

Ky

呢度個個都同馬會好熟
除左我

有冇大蛇痾尿我飲？ 好口渴

馬3:1

媽媽

m240係咩黎 槍？

m巴今晚繼續係你表演既時候

仲有果個左翼

鑽3仔

火箭阿

相機

成條中場線有活力左 快左好多

點解我成日睇唔到

好耐上黎
有無大蛇助我起機

m240有入球大小
ky就有角球大小
仲點會輸？
輸錢gel

臭格盤有冇支持？

斯巴達有冇gchi

Kaki bb有馬水
狗會贏錢gel

m240入車仔大小話我知 我等你

有無人可以話我知ky今日劏左狗會幾多

幾b幾b咁劏

我輸我輸

我唸我會等到1.5/2

似伏

原來ac冇即角

係大細黎

我出圖

博洛尼亞 入多兩球

同路呀

17k上到51k了

你睇好半大唔到

thx ky 我上到18k了
派你了
買左6k車角細
中左再派

10.5s?

咩水位?

Ky一注幾大

ky媽媽

有

Ky幫我上10k 派1k比你 有無得諗

好似1.9定2

佢心諗

我愛ky媽媽

希望齊然

1k上到-3k

你有我户口？

巴勒莫1:0

今日跟足ge話應該上到5-6k

大戶真好😖😖我度馬度到成隻狗咁都羊得5k左右😖😖😖

無呀 你tg我？

你幾錯一注 我跟緊

+1想知

btw 大帝應該我一出圖都接近場場買？唔係點會上得咁快
因為我渣又記錯開波時間又唔係場場買

贏好過豬
記得cash out就得

淨係買角細同你即場角細

第一頁講緊題目而家變屠狗會

平注買就得，唔好all in

想做女神隻兵仔了

Ky求水了

返來了

你識？ 幫手教下樓主

但聽你講完水位郁完skip or反手 但成日都郁反左手但開到

買上盤 就半場 0-0 識買了

臭格8.5s有無人入左？

Me

平注100 點先上到30k

我多少少，200

尋找econ 高手
點樣然番5k?

屌中出女神

我都炒晒了 wa b

100連盤都買唔到

你差我100
😜

A米同博洛比多球啦

記得😉

mc

真係想瘋狂番工見女神

米堡1:0

(A) disagree

曼城

曼城又係樣衰既

想gun

小注

想跟，有無重心

take care bb

卡利亞里比下角好無 得一隻

阿妓係咪冇人支持

我支持....

琴晚幾場都唔work

阿妓skip la

馬會支持

鏝城輸波係好事

Ci) higher cost (cost=time cost +money cost )
Time cost increase from 60 to 80
Cii) Qs increase as the wage increase

9up

博停c啦

#900先有人答

用dse野答 唔知岩唔岩

樓主又未開po?

鏝獌都失分 我利要穩守第三了

仆街啦呢獲
搭巴士搭到一半好急屎

走啦痢狗

好似有人話係past paper嚟

鏝反cup plz 入3球！

曼
阿利加油

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

2:0 m240

博洛差一粒

有無人有買賽前mc 角大？

我....

今晚我廠要上

利聽日生生性性阿......

哪兒來的屎牙

kaki 在？

唔洗驚？

Ky唔係入左曼城10.5s咩？

妓而家同爭歐聯行列已經冇關係

係吖 感覺要收皮了

yes?

入咗大未？

唔係大咩？

冰場

今日全日冇出波水 比4場大家參考下

買左 我揀左1.5 1.88 haha

不了 廠會開mode

馬會睇好系列
真特
車仔
漢堡
斯巴達

請車仔要全大

妓開0.5/1真係幾好
熱狗班年青人一想搶分就唔識踢波

小注？

斯巴達有咁廢咩

真小注，覺得自己未順

第一名

咪係 但係受讓都超高水

奧格快入

我會SKIP
呢場波我睇50 50
要揀一定買高水受讓

thanks 1:0

半2全11 thank you very much

19

陸軍2.幾比人打到1.7

冇錢買牙吊

Goalllll

Goal!!!!

唔買呢場喇咁多波賭

恆b

頂我買漏左奧格fg。。。。

曼10.5派錢？

我買左奧格盤。。

hi bb

陸軍

哥帥教完mc好似仲麻麻

屌你老母咩

miss u

同各位宣布返
同公主出左池✔️✔️☺️

走啦

Real?

真手足

卡利亞里 柏斯卡拉 刷啦

為你慶祝...

真
啱啱食完飯

今晚又有艾拉

請飲實有你⼃⼁⼃⼂乛

樓主好波

🤐

人妖冇波-.-

餐飯好貴
心痛

臭雞樓主

我做伴娘

全年重心

做我新娘

奧格請繼續怒食burger

想買艾拉下盤 點睇

搶唔到公主鏡

hi 19

我中出過-.-

識貨

😘

老襟